要求唔多,如果一日有30小時已經好滿足

多6小時
可以陪完另一半再陪埋屋企人
剩餘如果仲有小小時間仲可以陪下寵物
始終生命短暫 今日唔知聽日事
各位巴絲一齊討論下覺得一日有幾多個鐘先夠用

可以ot多6個鍾

到時咪返耐d工 你估真係有時間陪?

你真係未撚訓醒

只會工時更長